三星 Galaxy S8 跌穿四千

版主成日會同大家分享手機的場情，無論是大舖還是細舖，無論是行貨抑或水貨，版主都會留意住，一有抵玩的手機，就會 Happy Share 下，買與唔買，就由網友自行決定。而最近行場時就發現，三星 2017 上半年旗艦 Galaxy S8，出現了一個「插水價」，四千蚊唔使就可以買到，係咪好抵？睇下文啦！

先講下大舖賣價，大舖來說三星 Galaxy S8 依然企硬，現時賣價為 $5098。雖然話就話去大舖買係有保障一點，而且有乜問題可以去返原廠保用，某些大舖甚至可能有好多禮品送，但出左咁耐都仲係賣過五千，係咪真係應該？我就真係不敢講。

如果讓版主選擇，我可能會考慮入手水貨。最主要原因是，先達突然出現了一個插水價！不知是否因為三星 Galaxy S9 發表將近的關係，現有 Galaxy S8 個價跌得好快，最新日水價約 $3980，相比大舖便宜過千元。四千有找有 S835 處理器，除左 Sony Nokia 小米 OnePlus，真係無乜幾多部。呢個價，你會敗嗎？

先達？
不了

水貨價錢
大舖行貨5098，計埋信用卡回贈送coupon gifts 都係4500左右，仲多半年爆芒保

水貨唔賣4000揾鬼買？

今日行場行現金價4500

行貨$4500已經有,仲有Samsung Pay同八達通,點會買水

先達離收皮之日不遠了

成班先達狗都on99,之前g6 一出可以賣$6000

行跌穿4000想轉會